人民日報—敖卓軒只是個孩子啊，香港同胞別再欺負牠了

邊撚個？

人民日報—黃之鋒只是個孩子啊，中國同胞別再欺負牠了

牠？